Adidas 波鞋交流 (15)

Zebra失蹤家屬繼續等待

想買冇得買仲慘

350 cream white 既家屬都未到
zebra 既等等先

斑馬同芝麻邊對貴d

有冇巴打係JDsports訂左鞋直運到香港, 係咪查唔到件貨係邊?

eastbay都係，收到己出貨email 但 track 唔到

想問邊到仲有芝麻色買？

我淨係收到confirm email 同sms咋
都唔知寄黎未, 佢個live chat又長期offline

想佢12月前到
會唔會期望太高

我係jd買唔到轉係footpatrol買
好彩有tracking

都出咗國，點解可以飛咁多日都仲未到香港

睇下呢1 2日朝早會唔會更新

JD好多劣評 唔敢買

我對芝麻歌希望聖誕前來到

20號上機 1個星期都唔到
你唔好搭船呀

對芝麻點解咁撚逼

zebra啦

個個都話逼我對12.5可以放咗佢

似乎真係要買大至少一碼

zebra 都叫曾經炒起過

我都想12月前

有冇師兄知 係YS買左對芝麻，幾時會出email話ship左，買左幾日都未有消息

係YS買連運費都2058到，其實俾佢食幾舊重好
不過係唔知係真定假咁解

我都等緊，美國嗰邊仲係禮拜一朝早未開工

希望快d有 想聖誕節著

zebra ship 半個月了還在半空中

cream sesame都有restock

對芝麻12.5剛好 但對班馬未返 重要12細半碼 睇黎放得

巴打ub著幾多

想問下ub 1.0重製同第一代既分別係邊？

11.5 不過窄

個底唔同左

係個料定個樣唔同左

用料好左，個紋都唔同左

唔該曬 巴打覺得邊代最好

好睇同舒服就買1，想平就其他

佢2.0都應該會出重製wor

呢對邊度有得平d adidas門市成千蚊

2.0個人認為算係最差既一代

唔知應唔應該等yeezy再平d

呢款一直都得女裝

鞋墊唔同左

其實芝麻真係唔差

有無人知黃色斑馬幾時restock

仲要補貨

幾時有blue tint

想買zebra 去邊度買好？

根本起比利時 成個星期都未飛

triple white補左貨

Departure 即係飛左啦

我個d見到交左畀19hkpost了

邊個位搵到hk post個code

留

Landmark個page禁track with Postal Carrier
再copy EA字頭個code去hkpost 查

我個個仲未查到

我個對早過你有status話departure to destination
但係hk post仲未track到

我未有呀

係咪20號個批跌左落海

個個都係20號

留番比個孫著
21 仲未有

我21號都無

巴打係呢到用BE尾數tracking number係呢到check?

到左港先有紀錄

如果20真係飛 但又冇到港幾錄 成件事好靈異

Yeezy 350v2 beluga 會唔會返出，最想入返呢對，但係炒價太貴唔捨得入手

我覺得只係20號係準備跟航班飛
邊有可能6日都未落地

成log 貨都未上機

我都覺呢隻最好睇，又唔怕污糟

想買v1

信佢半成都俾多佢 真係有先算啦

賣$2099定$2199？

yeezy 500 salt 柒到仆街

咁撚奇怪我triple white著10號係perfect
但係sesame us10個鞋頭有啲窄

唔知元朗寄來藍田要幾耐呢

我1699

我都出左, 屌, 仲快過班馬到

都真係唔似會返出，依家出都係比較近期既，但係成5，6千蚊炒價，真係買唔落手

邊會咁撚平
350 公開公廁都$1899

佢200美金喎
350 220美金

$1699-$1899都無所謂
買黎粗著
對班馬同 beluga 2.0 都著殘晒

500公價都好似係1899

買左對全黑 好撚正

我想打去landmark改地址

唔關隻色事

著上腳幾舒服其實
不過各有所好

不過都真係唔係幾知佢點解會揀呢3對黎restock

UB好似仲舒服過對YEEZY SESAME
其實是咪正常

巴打呢對係sesame?

好消息香港寄，壞消息又收35蚊

我見到屌咗出來，順豐到付$32港紙仲要2日到，佢收我$35美金但唔知幾時到。

到付咁仆街？

打少咗我寧願sorry

請問各位師兄
香港地仲有邊度可以買到eqt 93/17
行過朗豪坊都唔見有

芝麻佢大貨到應該一早送左來香港
斑馬應該真係外國直接寄出

9屎垃圾安排

又係$1899

巴打你嗰對到未？

今日郵局track到嘅係咪都收到貨了

未發售就有 都會有人信 信

搵唔到cream ub

你要咩碼，幫你留意下

us8.5 感謝巴打

點解sesame仲未ship嫁

20號在比利是

人地寫明預訂價都可以放上連登公審
利申 以事論事 非打手

真貨既話2099唔怕訂

關預訂價咩事 個point係首批極大機會於正式發售前送達

街鋪仲有冇sesame 賣？

留個TG

下 咁到底發售係幾錢？

我1999

1899啊

1999

$1899

2199 gold vip 85折 是常識吧

HBX 有sesame 任買$1900

sold out

有冇巴打知 香港仲有邊丁有呢2隻色既nmd買

你UB著幾號?
即係要買大一碼, 心思思想起CHAMPSPORT訂返對, 但驚SIZE唔岩.

請問係用咩網訂？

yeezy supply 官網囉

ub og又要出了

原來年尾個對yeezy係反光
一路以為係淨白銀色

500 salt 30號應該無人排隊掛

希望收工仲有us12

係咪唔可以用VIP discount ?

唔知大唔大貨呢

有fb group有人出pre order

好彩1號出果日 人在日本 9成9無人同我爭

原價放都唔知有冇人要

諗緊去唔去馬好
連運要290US

有愛就去

More

問定先，未著過500, 有無偏碼？

本身著350 v2 us11, 平時其他鞋就us10

thx 巴打

腳闊就預大半碼

ok, thx

其實500自己麻麻地，等黃斑馬

500og值得擁有
黃斑入返對收藏都好

如果有原價都屌兩對，其實之前都想買

睇睇下佢話restock

屌啦 過埋今次都唔知幾耐先再restock了

必需屌，白斑馬都屌左兩對

反而實物覺得無芝麻咁好睇

同路喎 斑馬入左2對
芝麻試就試左 但冇入

買埋芝麻啦

500就真係要諗下，未著過

但見d 女著竟幾正既

不了 留返筆入黃斑算
睇點襯 男女都好睇

landmark話我對芝麻冇咁快派啱啱先收到資料，仲有唔知點解我電話變咗美國電話

點解咁廢

重製版會唔會轉馬牌底？
原本舊底跣到hihi

會

橫掂都ship咁耐，希望我對zebra係聖誕老人送比我啦

我對芝麻收到佢通知話交左比郵政 not YS
好彩屋企日日有人
對上個對zebra 仍然停留在比利時

我即轉地址寄fd間鋪廢事送屋企冇人又要等

買鞋買到好似買車咁

2018年製造，2019年才落地

12月1日 台灣有，日本有無呢

巴打幾多號到巴利時

20號

1.0個底比人屌到仆街，重制都唔轉既話，搵鬼買

慘
其實我諗緊會唔會等幾批先一齊出
你20號係比利時
我24號又係比利時
然後兩批一齊黎

基本上都由得佢, 佢想點飄就點飄啦

我美國嗰水買都到晒集運倉

啱啊除咗等都無計

等到無晒好想要既意欲

想放對 UNDFD 灰 ULTRA BOOST 1600 US8.5 全新 買細左

有無巴絲知道 邊度有得買superstar white/green?
搵左好耐都搵唔到

急要既話下次去門市派啦

呢對垃圾放1200都未必有人要

160就考慮吓

想問 重製1.0 定ub x undefeated 好

做咩唔係eb買 買完之後即日就寄出

你tracking到嗎

Track到 佢哋用UPS

佢地掉左我件野比USPS

我美國運到香港了

想問下對芝麻香港門市係咪無貨啦?
早幾日見人話walk in都買到
定係yeezy supply買好?
但追過post
好多巴打都話yeezy supply勁耐先送到

我嗰對仲係元朗度緊假未捨得返來

對新offwhite zoom fly個價咩事
明明幾靚

睇黎好多斑馬20號苦主

巴打都係經yeezy supply買?
幾多日之前買

Frozen yellow 又黎

係YS買既等下啦
我對triple white 2個月先到

當日4點02分

想知香港邊度有得買

兩個月

收到對斑馬 但係冇單係入面

正常

yeezy白 邊到買最平？

我想問下 香港買yeezy500隻原色幾錢

想買yeezy boost 700 邊度有推介
怕買假

想問重製1.0好定 ub x undefeated好

ching幾時出比利時架，咁快有嘅

Champssports通常幾耐先出貨？星期一買左芝麻到宜家都未收到email話出貨

CS直寄香港咖？

應該就寄啦...如果唔寄佢都唔會比我place order

us 12 rookie of the year jordan 1, 想換 sesame us11.5, 有無巴有興趣

屌你老鼠 對鞋係比利是游水黎香港？

fb 有人話試過20日

可能真係未飛，要排期

直接寄去美國 再用私運

咁搞要比幾多運費 下次試下

上星期果班咁好運
一星期就收到

有無巴打有landmark電話

Adidas Ultra Boost 1.0 Multi-color white / navy
有6折, 大約$910, 2對免運費, US7-12 暫時都有貨
有冇巴打一齊夾? tg: hkgip

個size 係點?
對比ub 3.0 同4.0?

反而平啲 寄去美國本土$20美金 跟住再加60-70港紙去香港

唔一樣既咩?

Buynship

有無巴打放ub cream

巴打 size?

I hv 9.5

Us9-9.5

幾錢？

1600

4.0 要比3.0 買大半碼先ok

但唔知你講既Adidas Ultra Boost 1.0 係點

著左對 nmd racer 半年未撞過鞋

好似幾抵

唔知後日og專門店有無呢

我跑鞋不嬲都買大半碼就得

想問下有無巴打知而家邊到門市仲有sesame 買

巴打你著幾號？

9.5

無野了 我有對us9唔岩著所以先問
記得預返大一碼穩陣啲

舊果對og行貨岩岩出果陣就買咗, 到依家都未爛仲著緊

個網有冇cream

對yeezy salt 大貨？

樓上係PRE ORDER先有得買?

無野嘞, RAFFLE中左

個人覺得Cream white

9.5想岩著都好難
你預10.5啦

500定價都係1899?

未買過

邊間中？

最大得42著唔落

香港官方話最大得42？

知唔知今次對500 FOOTLOCKER 有無貨 今次香港IG個邊無出PO

但驚好快黑唔好睇

黑左咪變sesame

Why not both
我都揀唔倒所以兩對都keep 晒

us 10既yeezy butter 係咪冇人要架啦

今日終於收到對芝麻
上腳發現竟然無beluga2.0咁夾腳

有冇巴打著過Ace 16+ ultra boost
如果ub 3.0 著10.5
應該買咩size

好似有
利申:員工

屌

呢隻係咩色？原色？

全新UB Cream US8.5想換US9，有無人有興趣換？購自大陂Adidas，有單未剪牌。

adidas uk uncaged white £58 好抵

今次1899

500butter?

£48

對芝麻由27號開始停左晌元朗，到底仲要停多幾多日？

今次個隻唔係salt黎既咩？

遲過佢既芝麻一樣係經郵政，聽日到

我地同一批喎

真心無興趣

放工先去實無啦

呢對洗唔洗排呀

等yeezy supply

隻色真係好靚

排隊係香港人既精神

銅鑼灣好多大陸人排完又排攞籌

fl呢？痴線咁肉酸嘅鞋都買？

係ys買左斑馬，20號仲係比利時既巴打
最近有無咩消息？

我都想知

我想問咁樣係QC問題定係對鞋係假？

有冇師兄可以幫幫手

依然係顯示係比利時 我頂....要游水咪出聲咯

唔係要女仔size上網收都係加兩三舊姐

好心啲不孝子唔好叫啲長輩去排啦
屌你老母為左幾舊水搞到咁

我legit check緊

廢老要走水貨阿

有冇手足知唔知男裝us10-11重有無貨🤔

唔比啊婆著Yeezy?

幾點有salt

1點
3點
7點

現場咩環境

等到心好亂

下話

冇去 每間200左右 應該好快清哂
得女size有少少水位

希望原價買到

去緊?
上網買實得既

香港今次返咁少貨嘅

比你阿婆著

我想問邊到可以買yeezy500 blush呀？又可以唔洗食炒價

岩岩食飯去cwb兩間問都無曬
但fashion walk個間仲有好多人排隊

係cwb好多南亞

唔係YS收完運費都咁撚廢
真係實鬼咁慘去排咩

好多大陸佬

Cwb 仲有us10

正價幾錢 想要對US9.5
放工應該邊到都無撚哂了......

睇相果對500 salt，有D白色有D灰灰黃黃咁既，其實係咩色？

其實500 有無話要買大半碼定細半碼咁

YS唔賣俾香港人, 大陸人???

上網買啦

影相個個唔同色
實物都係白灰藍咁囉 白/黃燈下都唔同色

搵唔到HK, CHINA,
只係有MACAU SAR CHINA

好塞車

取消香港關係法了
準備收香港關稅所以唔寄香港

完全唔塞喎
但無得玩 , 唔通又黎寄去美國再郵番黎咩

有冇邊個網介紹

應該香港客玩臭左個party,
ys應該收數以萬計黎自香港大陸既信追鞋
頂唔順唔賣俾香港and大陸人

咁多人想買 但冇人去Adidas uk買咩

可能俾我地屌到唔直寄香港廢事煩順便同landmark解約

點樣去adidas uk買

集運

ys最平啦, 計埋運費仲平過香港買
但唔俾買囉

其實之前一直都唔送大陸

幾時之前? 對上三四次仲可以
但今次香港都無, 但澳門有.....

今晚仲有美國網開賣

本身都冇43碼？

冇曬了

仲有大碼

700 OG嗰陣時
你係可以揀大陸地址
不過一落即cut

聽日就1號了，21號開始游水嘅比利時zebra，我仲等緊你

可能佢係到嘆緊朱古刀

死咗

20號既都未有消息21號可以埋邊休息下先

姐係對salt仲有得買？不過都係1899？

係唔係得我一個好期待對og

點樣整到59

我見佢個盒幾靚
希望聽日日本有得買

好想佢restock對wool grey

+1
以前睇錯相訂錯左sliver
後來都買唔返wool grey

建議零售價1399
竟然平左

可以幫買ub og
利申:員工
我個間有貨

要，有無tg

Secondkill都有啦

有興趣 邊間

聽日我都係原宿望下有無

一個鐘前賣晒了

等梗聽日對UB OG

本身自己禁左對us11 再求其禁兩對湊夠免運 點知埋單已經error

聽日對og唔知大唔大貨

邊到有得買都未知

應該同cream 差唔多掛

巴打們 我認真問 如果係ig shop買 yeezy 500 你地覺得堅唔堅？果個ig shop話係歐洲訂返黎

利申聽日係日本睇，有興趣tg 我

堅啦 香港點會有人呃人
仲要歐洲貨 白人點會做假

日本有冇cream
US10 咩價

巴打 你係認真既？

認真
快啲買啦
一陣賣哂

有冇人等緊Adidas us yeezy 500

應該Qc 我嗰對橙色嗰忽有啲甩色

都係全部sold out

Us site , not hk site

一樣sold out

220美金買yeezy好過

add to bag就會講sold out

Yeezy 500 700 洗唔洗買大d
利申：Ub 4.0著 us9

啱啱用加到再去俾錢嗰欄

1.0復刻版size係咪同1.0一樣？ 以前著1.05有啲緊想買大半碼

咁嘅價寧願入對yz或者聽朝買對ok仲好

等緊12月對yeezy

對yz冇太大興趣
想入og但係怕聽日買唔到

佢呢個係us size?

張圖網上見到 我嗰對都係咁 橙色個位好似甩色泛白咁 有無人都有同樣問題？

利申 adidas行貨 非假貨

3M?

想問下 500
著開44 係咪要預大多一個碼定半個

無了

上網

Push

12月又有藉口買鞋啦

有幾多師兄聽日會排og

係champssport買左對芝麻成個星期都冇變過status 仲係ready to ship點解會咁

12月係咪得黃斑馬？

係 個3m位

2019都嚟緊點解仲會有on9上ig啲所謂嘅「鋪頭」買鞋

對芝麻us9.5 原價放都冇人要

人蠢真係冇藥醫

準備去TST

+1去緊

有冇巴打知道英國有乜網買到對ub og

留個位黎

咩環境多唔多人

出發緊去沙田

有冇人去海港城

漢口道定港威好

漢口

漢口開幾點

係海港城落左車 望下咩環境先

海運無人

海運開幾點

竟然冇人排

10am

見到OG

海運

即黎

漢口係咪實有 ？
會唔會好似上次cream咁

買杯野飲再返黎都未遲

上網寫11既

漢口都冇人

頂 我搞錯 係11點開

其實冇想像中咁搶手

轉去港威先 開10點

漢口10.30定10？

【阿迪达斯官方 adidas UltraBOOST OG 元年配色男女跑步鞋G28319】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥NGbsbljMVlb￥后到👉淘♂寳♀👈

過緊去

有冇巴打係cwb

og周圍都係 唔明咁期待做咩

Adidas年尾衝盤數一定大貨

放唔到入cart

估唔到咁多巴打咁早出去

過過地氣喇 無得炒邊會多人買
買都係情意結姐

排緊廿人左右

true 港威大貨

港威輕鬆買

正，趕緊過黎買

下午去會唔會太遲

Mola

正vip有折

邊間買可以用VIP?

銅鑼灣恆隆
攞鞋俾我個sales話冇折俾錢時再問個收銀話有

大size實有水位
香港人一百幾十都要賺

零售價係咪1399？
Vip再折好抵

有冇巴打沙田買

去緊 希望買到

巴打搵唔到你，要US8.5

買完話我知多唔多貨 12點左右先去到

海運最後一對us10

朋友

講真cream靚好多
OG版唔覺得隻色靚，好普通

出發緊去原宿睇睇

梗係og

幾年前買唔到只可以著1.0 core black 個陣og炒起左好貴

漢口最大us10

咁都唔算多
究竟佢係og同cream小定rainbow出貨多

og 有了 係差cream

Cream

taobao 冇我size

講起最靚嘅ub 1.0 silver grey真係無得輸

師兄可以報下價?
如果有可以搭單 us10.5?

沙田友有冇消息

等我

排到我個陣得最大得返us9.5

我要買9呀

細size有無

多唔多人？

廿個左右 我排第8

一定cream》og

可惜隻衰腳唔爭氣

不過記得日本買ub 是唔平的
之前計落差唔多

有無人知中環咩環境

買完已走

有冇人知VIP 係咪一定要出示卡, UP 電話號碼得唔得?

多唔多貨

敏啲

我排頭幾, 想試10, 但到我果陣已經無, 迫住揀9.5
好彩都啱著

可以

好想要 OG

其實lux同cream 差不多

你咪就係我隔離嗰個

去緊 唔知有無us12

Lux柒好多...

應該排第一都冇

岩岩走 沙田最大得返us8.5

計番成15xx

竟然無香港人買

咁撚貴

22000 YEN

有US12

邊到

邊到仲有us9呀？

日本都無人買，無人試

如果仲有大size都叫入得過嘅雖然定價唔平

us12 only one left

Wah 15xx 又好似好貴
Btw 仲有 cream wor

想問問大家買ub 1.0係咪都會普遍買大半個碼？

旺角有冇us9

Fit size都得

undefeated 1699

yeezy sesame成 2k 架仔定價咁貴既

之前係外國網入左，日本都斷斷地
對500都唔小人試/買

Hk 折完1100

footlocker買左等緊收貨

vip好似有電話號碼就得

海港城 不過話賣晒
淨低呢對

8 折？

我見secondkill $1399

放到垃圾堆咁

一班強國人

早兩日上網買ub 1.0 og 有折 一千都唔洗

咩網平到咁

好抵屌
Vip仲要有折

前面有巴打 post過
不過無咁多色

係咪得白MULTI 同藍MULTI?

og 係指黑藍色 第一款ub

Yes

金vip有8折

Time square full size fun

cwb?

真

有gold vip

Serious..?

頭先個 frd 去宜恆隆冇，去時代睇
冇人試冇人買，佢輕鬆買左對 us9.5 一對俾人試過，仲有得揀對全新

Og 大把貨無人買

邊到？

個鞋帶尾位變咗金色

時代任買

啱啱收到footlocker order cancelled refund email
祝好運

終於多咗一行，唔知350定500快到呢

試過哂咁多對 呢個架最靚都係奧運金

不嬲都係而隻色

好似無咩人放salt女裝size

有無一對男裝係好似pure boost個底咁舒服？
女朋友話好似踩屎咁正

女裝外國網激少貨 香港應該都唔多

最後一對9號比我買左了，雖然係display

gold vip有幾難

又話對ub白色盒既 平時個隻黎既

咪就係

係喎，今朝見到黃色盒失望曬

又fake

我仲諗住問下有冇巴打可以影個盒上想睇睇

Sorry 巴打頭先試左一腳

日本都係

有個位花左

時代買完仲可以去5樓抽獎

Sorry 巴打
試咗你隻鞋
仲買咗對新嘅走

好慘俾人𡁻完唱

始亂終棄

又買鞋，你今個到底買咗幾多對鞋？

買ub買到窮
導埋女朋友買
佢都第四對啦

想問下ub og 洗唔洗買大或者買細

我自己nike著開us9.5
350就著開us10

taobao

收 一對Og us 10.5

係咪見到我

我都係呀

今個月無買過鞋
12月1日了

zebra
sesame
zoomfly black 及 Pink
ub og

無女

好似唔送香港

我唔清楚
之前有巴打話落左單要退番錢
因為唔寄香港

無 你岩size咪得 而家好似得返細size
雙11果陣齊size買平過hk

好有錢呀巴打，係咪因爲要脫毒

因為原價
唉，中了商家的圈套

ship左喇

買US10 or 10.5穏陣，我nike著US10，呢對要著US11，因為我鞋掌闊，同埋呢對比較窄身，US10.5我會覺得焗腳。

應該係「腳掌闊」

果陣我都見到有人著cream睇緊ub

+0.5/1都無死，我買左+0.5覺得+1會仲舒服

兩對都正

想問下ultra boots cream邊到有得買

我覺得+0.5就夠，因為跑鞋款著耐啲會鬆返啲，同埋+1我覺得會變到太長

有fd係日本買左呢對，香港有冇？

feel到一出旺角會見到好多人撞鞋撞到仆街

咩鞋?

我雙11 掛住買popcorn 之後遲啲睇已經冇曬
依加搵完都唔見有 一係就賣1700

門市Og 係唔係冇哂大size？

想問仲係銅鑼灣既巴打og係咪冇晒
岩岩先起身 趕唔趕得切

打去問囉
我比錢果陣都見到有人打黎問有無大size

ultraboost og

咁香港最多咪五六千對連埋外國貨
六千對十八區都係每區有三百幾人著
仲要有d可能儲唔著或者而家唔開光住 未到撞到仆街嘅

你買左幾錢?

日本D yeezy 咪又係撞到拍拍聲

始終今次d 1.0可以用vip
完全係入得過

到底有冇白色盒版本og 下面個d盒係咪og黎

adidas uk三分鐘賣哂

賣咩？

ub og

買左cream

邊度有

其實可以用淘寶買，不過貴過香港

這些機會

估唔到喎外國仲有人搶
D 外國outfit 網都好耐無見人著ub
以後外國無人要

外國搶鞋仲癲過香港

我都諗緊買唔買 有cream有黑色

佢地真係玩1.0就1.0
所以3.0 4.0劈價劈到咁

Cream上腳 本身想買og最後

UB cream us9.5 $1500
有冇人啱

差半碼

cream > og 啦

岩岩買左對cream

MOKO冇問有咩size

屌你2個一齊出街？

擺左咁多日仲有
上星期日果已經見到有

原本有8折卡，不過唔俾用
最盡得9折

我打去問 7.5 taobao都有

都好呀 你買左7.5 ?

Ching
呢個世界上有電話呢樣嘢
可以打去問架嗎

唔係呀

日本仔著呢D架咩

我岩

你買咩size last 一對定咩

7.5係us定uk?

有冇人係taobao買

芝麻？

周圍都無晒og us8.5/9

雙11買cream 8.5
到左試完窄窄地

係呀

Shit 咁行下footlocker 同JD果啲睇下有冇

cream white / zebra / blue Tint / sesame 都見唔小
V1 好小
redwing 大量

有多對24cm ub og
原價放，有無人有興趣？

24?

我有對Us9留Tg ok?

知唔知對og邊度仲有us 10

想問巴打有無重製1.0係 1600以內買到

大破產
買完cream white 再買兩對ub
雖然呢度d 人買幾對yeezy

講得咁奇怪

彩虹1.0大把

如果唔想要彩虹係咪要等

fb d group 都係放千四咁上下 1.0 og

有多對OG US9.5 要就留TG

係gp收都少少怕伏

tg:landear
想睇下相

cannot search

try this id:LANDOGFML

哂人時間 收皮啦

問左句就話 唔洗啦sorry
真係人如其名

Ub3.0著開us9.5 著落係舒服
今日試1.0 og要著us 10先舒服
之前冇試就買左對us9.0 white multi
仲剪埋牌冇得換 點算

咁想睇相自己慢慢google啦 傻閪 死窮撚 阻撚住哂

9.0

無人買好心急咩？最多咪放係到睇lor 嬲咩姐

朋友, 我都喺
ub cream 同og, yeezy season 同zebra

24cm US6

How much

$1450

岩岩一個十字路口有7對
beluga 2.0*2
cream white*1
zebra*1
frozen yellow*1
blue Tint*1
sesame*1

對frozen 好正

Cream係咪已經周圍都賣哂啦

有真假認證?

今個月又買frozen yellow,static,aj 11??

Adi唔retro都唔知仲有咁多真用家幾隻色咁買入
特別係yeezy v2

有無咩鞋墊岩350 後厚前薄咁?

著10前面好窄
著10.5後面好闊

有多對OG 24cm，女友唔岩size，原價放

買埋yellow算了

Static

我都有 有興趣留tg

請留tg

堅出？

暫定

我都有對cream有冇人要 想換ig

有冇US9

un 1.0 og us10.5 補100 換全新10.5 cream
有無巴打有興趣

可以幫買ub cream
原價
今日先幫完個巴打買ub og
有意pm

有意tg我

有無人知OG US9 邊到仲有得買?

Cream
us8 1400
us8.5 1500
有意留tg

拍埋一齊睇，發現其實OG唔差

外國 但平果D比人掃晒同無乜碼淨
所以同人買差唔多價

原價收og us9 tg 我

Ub 4 black us7.5 換 us6.5

有對Og Us9.5 $1500
有意留tg

無後悔買到cream
今日上腳岀街
靚到

Mr Porter cream補咗貨

點解我搵唔到 係咪app 嘅error
求link

電腦搵到了
都係冇我size

師兄有無link 電腦都搵唔到

我想買對zebra 係咪跟ub同size就ok?

想問下邊間 我岩咁今日去

push

yeezysupply 仲有得買sesame 既

天貓ub cream 1.0 買左us 9.5 全新
試左有小小窄 想換us 10
巴打有興趣可留tg

間野係咪未研究到有咩方法可以由比利時運過黎香港

thx 巴打 一陣去睇睇

Zebra 有無人已經收到貨

仲停咗喺21號，你收到？

要咩碼 幫你留意下

對zebra一啲消息都冇

加一

20號架飛機音訊全無

馬航

zebra sesame 都冇任何消息...痴線的

end中嘅超貴芝麻琴日運到
連運$2354

sesame 到左香港郵政手，應該星期一到
非YS貨

停左27

邊到寄來？

有無巴打著yeezy會比條鞋帶勒到咁？
著完灰橙2.0 UK8就係咁 鞋頭係有啲逼的
利申 Nmd og pk係著UK7 其他鞋多數UK7.5

巴打有咩辦法解決？
唔好話買過對

比利時

yeezysupply仲有得賣wo

之前唔知咁多貨
見end有得抽咪抽下
點知又吹鳩漲真係中左
btw 隻色又幾靚

鬆帶著wo 點會勒到

攞走鞋墊

us 10

多到無人買囉 剩色真係唔吸引

我搵唔到嘅

有冇link

我係綁鞋帶的 普通打蝴蝶結嗰啲

唔好著囉
試下除鞋墊，都係唔得既話就買對大d既算啦

fb grp 仲賣緊1500咋喎

根本太細唔岩size

走鞋墊/換超薄墊

大成個碼都差咁遠

巴打幾高

你隻腳淨係可以係啲外國網到買
亞洲市場完全冇你份

同我一樣
著到隻腳好痛
Cool到好緊

18x
我試過ub US 12 係岩岩頂腳指

係
yeezy 個 d 完全唔洗諗港行

去邊買jason markk , crep protect好？ 唔想去secondkill

Black Friday R8咁平都唔買

有無巴打知道香港邊到仲有ub cream us10賣
好似睇極都唔見有咁

唯有走鞋墊

唉 係囉
又無得試其他碼

我又唔算好痛
始終有對襪頂住

屌 miss左

心郁郁想整多對

淨色除左白色其他都好正

我覺得芝麻同牛油仲靚過restock既白斑馬

希望黃斑馬restock 唔會變柒啦

有冇人知sesame邊度仲有US10.5? 想買多對揾極揾唔到

HMV

淨色除左白色 其他都麻麻 奶油黃

人著鞋定鞋著人
著到隻腳咁 放過隻腳啦

好明顯太細la

Thx 巴打 原來HMV有 好少行

Btw 有冇巴用過補油筆補boost底？邊隻好用？
今日隻cream hi左落車胎 啲污跡點抹都唔甩

下次買完淺色鞋噴左防水先，冇咁易污糟

Adidas us

UB Cream US8.5求換 US9

放出去仲有幾錢？
望落去好新淨下 唔污糟
鞋墊個logo無甩色咁滯

如果買過對 要uk8.5定係uk9好？

收ultraboost og us9 pm me

我會勸你唔好補boost 自己對2.0之前補過一次個boost位好假咁樣 我以後都會由得佢黃由得佢污糟算

我著薄襪
次次除左鞋隻腳同你一隻

想買yeezy700 solid grey 嗰對 除咗StockX仲有邊度有得賣？唔要IG水貨店

fb 收

pish

我試下鬆鞋帶+除鞋墊
睇下有無改善先

我覺得呢對係特別窄
芝麻都鬆過呢對

想問埋Yeezy 700 洗唔洗買大

究竟對zebra幾時先肯黎，20號到宜家仲係比利時

Youtube見人補得幾靚

我對芝麻香港寄香港咪唔洗強求今年會收到

無咁差既

咁我就唔知係唔係特別窄
因為靜係著過呢對yeezy

不過呢對真係好撚靚
僅次於灰橙1.0

睇手勢 太厚會boost 位冇咁detail
但我覺得冇咩所謂
邊個睇到你boost 位啲點點

收ultraboost og us 10.5 / 10

要唔要開個YS苦等區

有無巴打知yeezy 500邊到仲有得買？唔洗食炒價

Adidas uk仲有幾個大size

等左兩個半月對700終於ship過黎
係唔係同左銀行講完先幫我追到
但pack襪仲未有聲氣

$1500 補返價錢

想問下邊間門市有賣呢款同EA合作既鍠馬波衫?

有冇人有興趣2.0全白ub

最靚反而覺得冰藍

如果要買自己既size 仲有咩方法？

而家邊度仲有ultraboost og買

一定要買d有name tag, 偷圖9成假

有無巴絲之前邊度有得買
淘寶好驚伏

我想問呢個位爆開少少係咪正常 我見左腳嗰對呢個位都冇爆開
係我黑仔定係點 QC?

好心直接係yeezysupply買啦 又唔係無

講開假鞋
公司比左免費車飛我上大陸
於是我就第一次踏足東門
去到見d香港人睇假鞋係拎張真野既相對比假野有幾多成真

香港人多過大陸人

老闆仲話日日都寄貨落香港
一拎疊單出黎

不停有中年阿叔出出入入

us10.5 全新有單 $1600 有興趣？

係
買緊既都係香港人
不過我見d yeezy都唔算高仿
但對aj1 bred toe真係除左陣味之外我真係分唔出
有機會都想去莆田睇下係咪真係咁勁

500買左對nitrocharge 1.0

好難想像到香港有幾多成真貨

兩對有咩分別呢，相差幾百蚊

今年同之前

反而香港收鞋佬d貨收完拎去中國

Ultra boost triple black 邊到最平
想買對返工同跑步

原來隻色有分別

唔拍埋一齊睇都無咁題眼
唔怪之得之前睇相硬係覺得d色差小小

想要返舊色

平d果對應該係新
好似灰d

Thx 巴打 同問 上網係咪已經冇得買？

玩過實物，絕對係第一代靚d, 唔明點解翻出用番同樣既料會整對唔同色既出黎

仲有cream可以幫手買
會有單比返你
之前已經幫位巴打買咗對og

但我係日本睇門市擺出黎隻cream 又無 stockx 咁灰啵

stockx 個張圖直頭灰色

幫唔幫買到og

呢對冇啦

cream幾錢？ thanks

原價
我只係用員工價買

有無人解釋到點解700可以咁撚唔舒服
明明都係boost底

YS芝麻，已經可以喺morning express tracking

巴打cream 最大有咩size

你要咩size
不如tg

Still

傾

地址可以打中文

仲快過我對仆街斑馬

痴線 圖個位既打 28號仲遲過我都update 過我有12 月1

我email咗landmark好幾次都唔覆

本來27號更新咗，之後28號打咗去改地址廢事屋企冇人，改完之後就變咗28號同埋prince edward變咗做中文

Ub/nmd鞋底蝕哂
巴打們點補救？
鞋面仲好新淨

救條毛咩
買過一對囉
UB想平既咪買4.0版本囉
NMD已經平到一百美金內都搞掂啦

鞋底冇得救，鞋始終都係消耗品

香港行貨好似見過US12
btw 又一位大腳巴

小心D著啦唯有
一年了

以前中學雞著FBT 會 痴個D 鞋底黑色貼
行行下會甩 甩左就勁痴塵

馬底好難蝕哂喎
最多都係磨少少

邊度仲有500 salt

唔鍾意4.0個樣
NMD仲著緊OG，邊到會有100美金內買到？

我對triple white 2.0蝕到見boost 底

你好少著? 我踭見到boost底喇

你要OG就無符囉
但波鞋底蝕左你覺得點樣救
救到仲駛買新鞋?(皮鞋仲叫勉強救到)

有得打去嘈？

都算小既
一個星期約一次
落雨唔著 加上揸車
都小行街

問一問大家會唔會有補救經驗可以參考姐

我有對us 9多咗，有冇興趣？之前人品大爆發 係外國網中咗兩對

350 著9號 500著9號會唔會太大？

利申有興趣

350=500

我唔知啊，我冇350，但500都好似幾包腳，我都要比平時D鞋大少少。。
有興趣既巴打可以tg我

有冇巴打知邊到仲有ub og 買，us9.5 / 10 thx

咩價？

好呀 唔好阻住呢度交流 又可圍下爐

可幫買

有無人開
唔夠膽開

芝麻入面個size tag個qr code右上角係咪一定有粒細黑點?
有冇買左巴打都係?

有冇yeezy 350v2 cream white/sesame 可以幫買
上網買個運費好貴

1.0cream既話幾錢有咩size

冇yeezy

Og最後有us9.5同10
Last one 原價
有興趣tg

有冇1.0 cream Us10

好易蝕
反而覺得Yeezy 仲耐著
我最舊個對UB成個boost底蝕到成塊野裂左出黎

cream ub 噴d咩可以keep好d
唔想好似白ub咁黃到仆街

無剩錢買鞋
唔捨得掉

FB 見到10.5 $1500

Us6/6.5 350 cream white 有冇人放？

下睇條片好似冇分別

差兩百蚊入舊版算

有無巴打有yeezy500 us11 自著嫁

想問下UB新出個對triple black個網面係咪都係同之前一樣色 都係有啲灰灰白白咁？ 定深色左 睇相分唔到

sesame ys 買既巴打 要打去屌屌landmark 的， 佢話ys電話gen 唔到比佢地 所以停左係到冇ship..

元朗送太子有咁難咩

俾個倉地址我, 我剷上去

巴打係打28177713？
飛留言

頭先有個女人聽左, 俾左TRACKING, 留左電話

打完電話, 芝麻轉過頭咁岩線就送上門
個鞋盒LABEL好柒, 大陸版

會唔會真係咁小呀
次次啲出貨量好似9吹咁

另外下年第一季出夜光

影來睇下

ZEBRA

唔好意思, 公司電腦壞壞地, 搞唔番側圖

YS 700 都係咁

要去到鞋入面既標簽先知道佢係US5.5
睇開US, 睇唔習慣UK同埋CM

同一日係footpatrol買
計埋運費平ys幾十蚊
29號就收到

買三對, 兩公婆, 朋友條女
拆開應該平D

YS 係雞係公廁

班撚樣罷工

請問yeezy 350有冇話size要預大預細幾多 想入對芝麻
本身us12周圍都冇碼 有冇ching知邊度有

以往350 都己經要預大1-1.5
今次芝麻仲話再窄左

咁係咪可以放棄
見ig最大都係賣到46.5

[member]外國網訂？[/member]

痴線

黑鬼

對鞋太窄，我presto 都係US12

有 請留tg

今日zebra 65對到曬

65對

我果對有

唔係啦
kim公開屌過佢地

炒家冇人負皮